<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Akt xmlns="http://www.gradskaskupstina.gov/"
 xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
 xsi:schemaLocation="http://www.gradskaskupstina.gov/ file:/C:/Users/FS-LB/Desktop/XMLProjekat/DJIT/Xbes/GsApp/complete/schema/Akt.xsd">
    <Naslov>Zakon o izmenama i dopunama zakona o javno-privatnom partnerstvu i koncesijama</Naslov>
    <Clan RedniBroj="1">
        <Stav RedniBroj="1"><Tekst>U Zakonu o javno-privatnom partnerstvu i koncesijama („Službeni glasnik RS”, broj 88/11), u članu 2. stav 1. posle reči: „partnerom” dodaju se reči: „radi realizacije projekata javno-privatnog partnerstva”.</Tekst></Stav>
    </Clan>
    <Clan RedniBroj="2">
        <Stav RedniBroj="1"><Tekst>U članu 4. tačka 6) reči: „može osnivati” zamenjuju se rečju: „osniva”.</Tekst></Stav>
    </Clan>
    <Clan RedniBroj="3">
        <Stav RedniBroj="1"><Tekst>U članu 7. stav 2. tačka 1) posle reči: „drugog dobra” dodaju se reči: „niti isključiva isporuka dobara”.</Tekst></Stav>
        <Stav RedniBroj="2"><Tekst>U stavu 2. tačka 3) reč: „projektovanje” i zapeta posle te reči brišu se.</Tekst></Stav>
        <Stav RedniBroj="3"><Tekst>U tački 6) posle reči: „između javnog i privatnog partnera” dodaje se zapeta i reči: „a naročito preuzimanje rizika tražnje ili rizika raspoloživosti objekta, usluge, infrastrukture i sl.”.</Tekst></Stav>
        <Stav RedniBroj="4"><Tekst>U tački 7) posle reči: "komercijalnu delatnost" dodaju se reči: "ili izgradi druge objekte"</Tekst></Stav>
    </Clan>
    <Clan RedniBroj="4">
        <Stav RedniBroj="1"><Tekst>U članu 9. stav 4. posle reči: „zaključuju” dodaju se reči: „javni ugovor i”.</Tekst></Stav>
    </Clan>
    <Clan RedniBroj="5">
        <Stav RedniBroj="1"><Tekst>U članu 14. stav 2. reči: „ne moraju tražiti” zamenjuju se rečima: „nemaju pravo da traže”.</Tekst></Stav>
    </Clan>
    <Clan RedniBroj="10">
        <Stav RedniBroj="1">
            <Tekst>U članu 22. stav 3. reči: „u jednom međunarodnom listu i” brišu se.</Tekst>
        </Stav>
    </Clan>
    <Clan RedniBroj="12">
        <Stav RedniBroj="1">
            <Tekst>U članu 29. posle stava 3. dodaje se novi stav 4, koji glasi:
                „Ako je Republika Srbija davalac koncesije, odnosno kada su javna tela i
                predmet koncesije u nadležnosti Republike Srbije i ako je procenjena vrednost te
                koncesije veća od 50 miliona evra, Komisija za JPP, pre davanja svog mišljenja,
                obavezno prethodno pribavlja mišljenje ministarstva nadležnog za poslove finansija.”.
                Dosadašnji st. 4. i 5. postaju st. 5. i 6.</Tekst>
        </Stav>
    </Clan>
    <ZavrsniDeo>
        <Organ>Serbia</Organ>
        <Broj>1/16</Broj>
        <Datum>03.06.2016.</Datum>
        <Potpisnik>
            <Ime>Branislav</Ime>
            <Prezime>Čogić</Prezime>
        </Potpisnik>
    </ZavrsniDeo>
    <UserName>test</UserName>
    <TimeStamp>2016-06-14T17:09:23</TimeStamp>
</Akt>